譚文豪議員提出「要求港鐵公開831時給所有cctv影片」以及「港鐵定期公布站內與催淚氣體有關的污染物濃度」動議成功通過

襯保皇黨唔夠人

好波

大文豪之突擊

呢d會有力架咩？唔係立法會先有用？

班保皇狗唔返工突擊成功
一早話左體制內有體制內抗爭 同體制外抗爭無衝突
依家真係一巴巴車去啲白票黨到

文豪

其實點迫到佢交先，定係你覺得唔交doj會告佢

機師

有約束力？

黨鐵一早已經delete哂啦，仲等你叫佢公開？

唔係法庭要佢保留三年咩

個個去外國過聖誕

佢delete左你都吹佢唔漲

啲片要改既改哂 删既刪哂啦隔左咁耐

最好去耐啲 唔好返

推

adore

至少叫有啲希望

無法律約束力

譚將軍

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

我仲以為建制派都要求港鐵提交

佢地放緊假

做到野

又真係偷到

Well done

清算黑警行動開始了

話受損壞，最多應該賠錢？

公布tg有關數據, 係咪啫係呃班向站內中出, 我地就可以間接知道依家啲支那tg嘅成分

唔知有無個D 讚成同反對結果表睇下

呃班popo*

交出黎嘅都唔知幾時返拍

唔洗睇都知有邊啲啦

其實“公開哂”嘅話冇可能翻拍，所以一係得幾分鍾一係唔公開，你點迫到佢

我估好多片 已經被消失左

做實事

而家起碼有啲機會

流水式表決

依個咪立法會

其實要黨鐵唔好咁串 一定要除去陳帆哩條死癌屍
佢上台咁耐日日都包庇黨鐵 以前d局長都無做到咁揚

唔理有無用
機師good try

真。議員

Push

好野

豪哥

唔小心 / 不明情況下無左

全撚部高官都一樣啦 你睇林鄭同鄧炳強就知啦

唔係鐵路事宜小組咩
有約束力

唔好開心住，咁耐，荷理活後期製造都造出黎啦

保皇黨罷工

push

呢啲委員會嘅臨時動議有無約束力?

如果有法律效力，就只係打飛機
個bill 其實有冇法律效力

如果冇

白票黨首領係5毛
中信個班去睇下個腦

剪過

三個幾月...假片都補拍好曬

咁今年唔去以後無得再去嘛

老共玩9香港人你都吹佢唔脹，咩都唔做最好

關鍵果D 咪話CCtv 被破壞左

多謝機師

真係好撚仆街第日一定要清算成班仆街

襯唔夠人

咁咪知班建制成日唔做野

唔公開，hea 查，就唔好再去美國囉，
而家玩法唔同晒

其實等如幫黑警澄清,因為就算影到嘢都一早冇晒

無，純粹做歷史記錄

今鋪含撚囉
黨鐵

YEAH

唔知有啲人想點
無人要求公開就係到屌無人推動
有議員動議成功就開始話都已經del哂啦有乜撚野用
屌 本身612都無人覺得阻到咖啦咪一撚樣照做
乜撚野都潑冷水對場運動有咩意義

本身都落哂名單 驚你有牙咩
再唔跟阿爺做野 大灣區都唔洗番
我係果班建制就一定全力奶共 過埋下半世
個個都6-70 都果頭近

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

仲要覺得眾人皆醉我獨醒咁 睇撚見都煩
而家乜都係見步行步架啦

班少數派真係好垃圾
連制都懶得撳

推'

一直都係咁
泛民做到野就搵野挑剔
唔做野就屌
呢班人唔係五毛就係白痴

咁要拉人做替死鬼入去受
藐視法庭,違反法令黎

推！

Del左港鐵CEO會藐視法庭，有得坐窂

連登其中一個職業-冷水撚

唔洗理呢D傻仔啦

拉唔到人架

補拍好晒

議員做到野要推

終於有人講，乜撚都話冇用、潑冷水
係咪以為自己好撚醒
邊有人打仗係咁話自己輸

到底個小組個動議有無約束力
如果狗鐵唔跟有無懲罰
有無熟政事既巴絲解答

班冷水撚係最撚煩
成日覺得看透世事

等睇CCTV

人地外國打仗踢波， 就算輸到仆街， 都會講鼓勵說話去加士氣， 唔會互相埋怨

係香港人咁鍾意扮看透世事， 睇人仆街，
點撚樣團結打仗？

機師，真不愧係我idol

up

仲可能改動過

無論點呢樣點都係好事 👍🏻
大家各自做自己認為有用的野，要團結唔好放棄！

有幾個投咗反對/棄權

到時咪又係俾d假片你地睇

支持!

機師好波

有個希望都好

good!

咪就係 咁醒自己出嚟做吓嘢啦

果然機司係最型

好波！

好波
做實事

有冇約束力㗎
唔好比假希望我地窩

鐵路事宜小組即係咩？

唔係白票黨,係共諜

連登神探，速速歸位
機司出馬，就有片睇

Wow

無約束力
好似係

紅磡啲工程報告都話唔見

你覺得呢

仲要又唔讀書

立法會有好多小組傾唔同野..過左小組都要過大會...好似係

沖！！！！

有啲野以為無用都要做
否則點會有民主人權法案通過

終於！！

型啊屌

聽住先
有片要讚過

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

但個法案無約束力

之後成班連登仔就打曬飛機
話有用正呀

天氣凍好多人射波？

應該無

睇返其他渠道新聞fc：係“無約束力”

立法會鐵路事宜小組委員會早上舉行會議，由於建制派議員多人缺席之下，通過兩項由民主派提出無約束力議案，包括要求港鐵公開「831 事件」所有閉路電視片段。

From 立場

即係冇用

有冇法律效力？

無約束又點
係咪唔做吖

搞分化

大文豪

好

機師豪

有片先算
又比假希望

完全同意

呢個動議有冇約束力？

白票（共？）黨logic:
每一次體制內成功都帶嚟假希望
令更少人有動力去體制外抗爭

點拆？
不過是但啦，白票黨大勢已去

繼續打飛機啦

拿。泛民又做野la. 有讚有彈先係岩lo

一蛇就偷你雞

其實唔撚好信政黨或光譜
信人好過！！
成長運動都係到催化緊參與運動既人去成長！！
所以唔理你咩立場咩光譜，真係你企愈前進步得愈快
真係唔係講笑

嘩 住左咁多年香港 第一次感到有公義

相信有關831嘅錄像早已被銷毁

Good job
真正 兄弟爬山 各自努力

manho

就算係都要盡力幫返班手足

其實拉嘅話係拉邊個

公佈完你都唔敢信啦
BBQ釋岀二惡英比催淚彈高

等埋發叔先

我覺得唔好話無用點點點

兄弟爬山
佢做呢樣野對我地無害
最少就我所見士氣一振
甚至再提醒左大家一次831單野
所以我支持佢

都話立法會廢得嚟唔係完全冇用

要有心理準備，最後比你睇到嘅錄像大部份係後期捕拍。

成日話人唔公佈 而家有人做野又話可能剪哂 就算係假野都睇完先屌好唔好

好波啊豪仔

哇屌消息一出肯定班便狗即刻鼠入去核實多次有無漏網之魚MOLAMOLA...應該有唔小粗暴對待被補人士CUT撚哂

好過冇

不過公開出黎果啲一定冇野睇到

無約束力議案睇黎唔會交

留意返好快準備傾加公務員人工，包括狗糧

well done

on9先會信白票撚

有人係體制內報捷，可以鼓勵士氣吹更多人出黎
遊行唔缺幾百個議員，但議會絕對缺
冇泛民死頂，一撚早極速通過左送中

jeremy you are doing a good job

靚波
128 維園見

害死自己人

法治未死之前，係好事

體制內？？最怕上到庭因為警察貢獻巨大，錯手打死示威者可能理解，最後判感化兩年，期間可繼續覆職問你死未？

anyway不分化，大文豪好大進步

小心狗鐵做啲低莊野，佢哋可以咩到edit

要刪既刪晒、要改既改好，3個幾月咁多時間、仲有意思咩？

係，不過d人係都鐘意出黎打下飛機，無計

等埋發叔2.0

保皇狗唔敢出黎咋 贊成反對都死唔投都死
不如唔出現

ho ball！

刪同改可以搵專家證人檢驗，不過其實唔洗刪同改，係打死左人上到庭然後判黑警感化咪得囉橫掂法治一早死左

冇約束力嘅立法會有險可守

道德感召

呢d先係做野

我唔係白票黨，我有投泛民

我想講係體制內真係捉到黑警打死人，然後送上庭跟住點？你想判感化定判自簽守行為幾多年

黨鐵Day one 唔交片出嚟
以後交出嘅片都唔會係完全
一定造過手腳

唉、香港玩L完

有得揀一定係體制外，無得揀先揀體制內

無泛民頂住係一撚送左中，問題係單靠泛民頂唔撚住嘛

我就投左票既，唔撚係白票L，唔洗扣我帽，唔該

點迫佢交，認真
唔交會告？

呢個真。叫佢交左先，但要做好佢造假嘅準備

12/12個「齊上齊落」大遊行好似有D問題。

泛民⋯⋯百屌成才嘅例子？！

只有熱狗係咁低能，講埋啲咩白票，射票落海，呢啲咁嘅弱智行為

所以你明唔明咩叫兩邊都要進行
冇人講體制內搞得掂曬
亦都冇人叫你唔搞體制外
你理解係咪有問題？
非黑即白

做到野!

我梗係知啦，如果唔係我票投黎做乜
我係想講好多人無辦法係體制外抗爭先會留返係體制內抗爭
大文豪突襲到唔係用黎比你鬼打鬼，郁d就標籤，不分化不割席就永遠都係口號
邊個先係非黑即白？？

最緊要係果2個 "聲稱" 被暴徒破壞嘅鏡頭!
喺冇畫面之前，到底錄到D乜? 最後由乜野人破壞嘅?

只有618個香港人支持英國戰線

Good job Captain!

所以咪體制內外都要做
冇泛民一早食左屎，冇勇武依家肯定都食緊屎
冇話邊個優先，邊個可以當condom

所以重點係體制內報捷時，要吹風叫人食住個勢出黎體制外抗爭
而唔係咁得閑屌泛民靠唔住

當然相反亦都true，話體制內成功所以唔洗再抗爭果D柒頭唔該往死裡打

721
831
101

冇約束力
即係都係打吓飛機

呢個真係要推

工賊會陸頌雄投讚成票

yeah

又係譚文豪

冇心潑冷水但係
冇約束力狗鐵可以唔交

法治

大遲，啲片好可能已經係重拍

算鳩數啦，今時今日你仲信党铁？

唔係主線

但議會係有用

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

行得正企得正怕咩比人睇cctv

保留咗，但唔知咩技術原因，得雪花

段片個HDD 我有保存得好好
但入面啲data 壞咗我控制唔到啦
即係法庭叫我放好個橙，我放咗落雪櫃，又包保鮮紙但佢都係發mo, 我都唔想唔係我控制到。

黨鐵 : 有暴徒破壞站內設施 導致cctv受損
不過佢公開都唔撚信 過左幾個月都唔知改幾多野

譚文豪

Captain

謝議員

超勁

十卜 豪哥

屌 學HKDI改CCTV有幾難

你講真話，你分化

正
識玩！

白票撚
選舉冇用撚必須死

屌 算啦 連登仔開心就好啦

所以體制內抗爭真係好東西

標籤白票黨有咩問題？標籤就等於割蓆？定係你一定要推進落去割蓆度先顯得你論述擲地有聲啲？

內外都要
冇衝突

咁無不反時 就講12月8號有不反
咁fake news 撚應該點處理

128

我已道歉
而且我係信錯Fb post
非刻意造謠

睇下你有冇出post講返先

係無...

屌你咁勁嘅

推個好消息

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

但無約束力架喎

傑出的一手

一黎就標籤，然後問有咩問題，仲傾到偈理性討論到，比人標籤個個真心eq幾高先做到

譚文豪提出兩項沒約束力的臨時動議，分別是要求港鐵公開831事件所有閉路電視片段，以及定期公布站內與催淚氣體有關的污染物濃度，獲在席過半議員支持下通過，而當時只有三名建制派議員在席。

白票黨就係指緊一群覺得唔需要體制內抗爭嘅人
有咩問題？定你已經冇嘢好詭辯

咩問題？連人地有無投到都未問就直接開屌，加下投左票都比人屌白票撚
如果咁都唔係問題咁無問題啦

即係我屌左一句泛民
哦！你屌泛民你係熱狗！
哦！你係熱狗你一定投白票
哦！你投白票你就係
白！票！撚！

而事實係我有投比泛民，我屌左一句泛民

查實你閱讀理解係咪有問題
明明圍繞緊白票撚嘅思想有咩問題
定你有被逼害妄想症覺得人地話緊你係白票撚

冇約束力㗎，
港鐵啋你都有味啦

記唔記得兄弟爬山
各人有自己方式達到共同目的

你一黎就話標籤白票黨有咩問題？一陣先講白票黨有無問題，標籤已經係問題啦我所講既幾乎日日都發生緊，被熱狗被白票被標籤，我信相都會有人被迷魂粉同被泛民打手，然後話標籤無問題，真係好笑

人地鐘意投邊個就投邊個啦，認為體制內抗爭有用自然會投票，認為體制內抗爭冇用自然唔會投票，人係有獨立思考嫁嘛，邊個規定一定要體制內定體制外抗爭先？？又邊個證明到體制內或體制外抗爭就一定有用先？？我鐘意體制內外抗爭比重係六四比,或三七比，唔得嫁？？大把人都十零或者零十嫁啦
兄弟爬山各自努力原來又只係一句口號？？

人地叫你投白票，人地無迫你投白票，加下白票係大台呀？你有用自己個腦做決定咁白票黨又有算得d乜呀？攬住個稻香人係到死打爛打脅打白票黨之名，四圍標籤人分化為實

然後黎緊立法會，除左直選，功能組別無票投呀，我好撚鐘意投票呀， 點解功能組別呢個體制唔比票我投呀？ 說好的體制內抗爭呢？

又還完基本步，依家就係講緊體制內外都要做，你投得白票就唔好怕被人標籤做白票黨，做雞又要拎貞節牌坊咁，依家就係指出呢種行為唔完美嘅地方，我唔叫做白票黨咁叫「投白票嘅人」係咪會好過啲？下下講你兩句又話割蓆，連登都唔係大台嚟㗎，我話要內外都做白票黨一樣可以唔聽㗎，佢信奉只做外唔做內係唔會有人阻止，但人地只係針對性對白票黨解釋點解要內外一齊做，而唔係話有外無內有內無外，真係唔知邊個打緊稻草人。你覺得有問題應該係話投白票有乜乜物物意義，而唔係小學雞咁「哦你標籤我」，如果唔係咁討論落去冇意義。